地鐵有排先尾班車，換件衫又去堅尼地城

食個飯先再郁都仲得